FIFA 高手請進

各位巴打, 想請教下呢, 我上網見人玩得好簡單, 腳腳1 TOUCH 好似玩波子機咁彈彈下傳波又大力又準, 我就成日傳錯波, 又細力又唔可以1 TOUCH, 要控一兩下先, 係咪同SETTING有關?

我多數 X 傳完波就會禁L2 拎穩D 先再傳, 有時R1 X 會搞到傳甩波

有冇幾招1ON1 過人既絕技, 用O X假射好似唔多實用, L前R上下搓波行又要迫甩, 應該點先易過到人 (除左傳走)

防守又唔知想點, R1 搵電腦迫又係ON99, 齌陪跑唔會主動搶人波, 手動一個封佢位又要R2 跑, 佢埋埋地身就要L2 咁得佢身位, 即係要R1+R2 , 埋身R1+L2 咁守岩唔岩?定係有其他再有效D 既方法

依家對職業級電腦都只係55波, 求教點樣玩勁D, 設定又有咩一定要SET 可以EFFICIENT D? 唔該

推

再推，連登咁多D1實有大把高手

打機都係要練 玩多啲睇多啲
唔係每個情況都即刻話到你知最好點做
好多野無得一步登天嫁

唔好跑就ＯＫ

冇野好set, 順腳先好傳波，one touch 唔順腳傳波甩硬。

可以打下賽季，始終對真人唔同對電腦，防守就要慢慢領悟，最緊要係唔好亂咁標波